﻿# Me llamo Luz Elena González

Soy internacionalista y todo lo que se de front ha lo he aprendido en internet a prueba y error. Probablemente soy la persona mas novata de la clase, si lees esto, nomás te pido paciencia jajajaj.

